［開心share] 著開咩孖煙通

本身着開三角但近排想試孖煙通
咩牌子好

鬆鬆地好涼爽好似好正咁